sor9，唔小心睇到cctvb，但有個問題

今日係茶記食飯見見到cctvb簽咗jumbo，仲拍幾個廣告。一開始以為唔係佢，條友流出過咖喎⋯⋯點知真係佢

無原圖都開po